# лаб2
**Кузьмина Алена "Примитивные типы данных" вариант 8**

Задание 1: 
Создать цифровую модель геометрической фигуры. Результат работы программы вывести на консоль.

_**Дан объем шара, найти площадь поверхности, половину радиуса и четверть объема.**_

Задание 2: 
Рассчитать значение функции от одной переменной. Все переменные типа double. Результат работы программы вывести на консоль.

_**f(x) = 1/17 + ln(|x|/3) + x/7 + max(x, 1) + 2tg(x/3) + x^(2*x)**_

Задание 3: 
Рассчитать значение функции от нескольких переменных. Все переменные типа double. Результат работы программы вывести на консоль.

_**f(x, y, z) = 1/17 + ln(|y|/3) + z/7 + max(x, 1)**_

Задание 4: 
Создать (цифрового двойника)) Определить атрибуты. Для каждого атрибута выбрать тип данных. Обосновать тип данных. Создать программу, в которой определены атрибуты объекта. Вывести на экран атрибуты объекта

**_учебник_**
